15萬HKD買車選擇

澳洲撚, Sydney
唸住買日本車 唸緊SUV定sedan好

睇中
Mazda 3,6,CX-5
Honda Civic

有無其他推薦？

camry

都可以，但渣太耐toyota
想換下口味

Fd2

貼多少少買林保

Cx5 唔使諗

AE110

估到你

咁AE111囉

同問

澳洲邊有fd2

唔同級
得2個選擇
一係mazda 6 一係cx-5

暫時要personal import先可以
不過聽講import例會轉，話fd2可以import (聽住先 )

CX-5 $150k?

留名等睇人叫樓主加多少少

買架2014 後jazz

Golf R

點解唔諗下coupe呀
86 or 370z

睇埋 CRV ，比 CX5 闊，避震都好咬地，新車同CX5有得揮，但2手既話，CX5 內籠會比較好

呢到係LIHKG 緊係萬事得,冇隻得

Veyron

你25K aud大把選擇啦
你好彩既 financial year end sales 買到全新 Toyota

加少少

瑪利奧賽車